想養貓

我係抑鬱症患者 工作壓力大
想養一隻成貓 療癒自己
有咩辦法領養？
我最愛港短
阿媽半推半就 我想先斬後奏
係街執一隻當然最方便

執乜吖
起街執又唔知隻貓咩背景 話唔定其實有人放養 或者係街坊有餵開有感情
成貓又未必慣新環境/你

全港大大小小咁多領養機構唔鍾意A咪揀B囉